[文宣] [代用碳粉] 有無做開印刷嘅可以畀吓意見?

我有條文宣team
想問吓有無印刷大佬識得買平碳粉
我當然知道一分錢一分貨
但我真係唔希望因為貪平而敗咗部機…
所以想問吓用家意見

小弟source緊CT202610/1/2/3系列
暫時搵倒有4間
- 365print
- OfficeMan
- FAX88
- Startprint

但啲價錢真係差得遠得好緊要…
啲printing quality有少少變差都唔緊要
反正文宣都唔係要特別靚

最近抗爭到好窮
請賜教

推

```

我知道有出面有代印
但基於各樣考量暫時想用番自己機先

你上去淘寶搵，
其實呢個型號有支裝碳粉，
可以加落碳粉盒，
圍起可以平到3毫子一張左右

淘寶

如果慳到嘅錢捐去支持運動，
你覺得o唔ok?

依味野
你唔直接幫襯淘寶
你去本地個供應商都係幫襯淘寶或強國商人架啦

試下搵大學生幫手印？好多大學都有俾printing quota ，有啲就算無，印嘢都只係2-5毫一張

哪， 小弟以前撈過呢行。係唔可以就咁係淘寶買碳粉加既

我做個時， 要翻用一個碳粉盒係有好多步驟既。 唔係就咁淨係加碳粉。 都唔好計清潔部件個D， 最重要一項， 就係有個 waste bin， 係負責將個鼓上面多餘既碳粉刮落黎， 用耐左就會滿， 翻新個時就要將入面個D碳粉倒左佢。 如果唔倒， 到個waste bin 滿左， 你print野就會有花。

我試過買環保碳粉， 攞上手好重。 影左好短時間就有花， 或者D墨開始淡色但係仲係好重， 就係因為佢地無清個waste bin。

另外， 除左上面個原因之外， 就係碳粉係好難處理既微粒 ，通風系統要特別搞， 做個時要戴N95. （我懷疑應該要豬嘴， 但係個時邊有， 有 N95已經好好。） 所以係唔可以自己係屋企搞。

長知識